[9up] 夢遊需要扯旗既朋友，呢樣野可能幫到你

伸又得，縮又得，
又輕身，碼頭啲伯伯一扯起就半日

淘寶價錢又唔貴，買枝3米5米，夢遊個陣扯起咗，街尾嬸嬸都見到